【武漢肺炎】鍾南山：疫情首先出現在中国，但發源不一定在中国

廣州市政府新聞辦在廣州醫科大學舉辦疫情防控專場新聞通氣會，國家衛健委高級別專家組組長、國家呼吸系統疾病臨床醫學研究中心主任鐘南山稱，對疫情的預測，我們首先考慮中國，沒考慮國外，現在國外出現一些情況，疫情首先出現在中國，不一定是發源在中國。

https://invest.hket.com/article/2575757/%E3%80%90%E6%96%B0%E5%86%A0%E8%82%BA%E7%82%8E%E3%80%91%E9%8D%BE%E5%8D%97%E5%B1%B1%EF%BC%9A%E7%96%AB%E6%83%85%E9%A6%96%E5%85%88%E5%87%BA%E7%8F%BE%E5%9C%A8%E4%B8%AD%E5%9C%8B%EF%BC%8C%E4%BD%86%E7%99%BC%E6%BA%90%E4%B8%8D%E4%B8%80%E5%AE%9A%E5%9C%A8%E4%B8%AD%E5%9C%8B

開始改歷史了

想spin去人地放你毒?

又要改歷史啦支那人

改寫歷史

This is narrative war

但係發明在中國

That’s why要改名
方便改歷史

又要更改歷史啦死支那人

黑洞發明，一定係

支那人是最狡猾的

武漢獨立咗,所以關支那事

屌你老母支那人真係最撚賤

光彩嘢又唔見你咁講
唔見你話中國四大發明雖然首先出現在中國 但來源不一定來自中國

個BB由我老婆個西到走出黎，但佢未必係媽媽

你係個閪捐出嚟 但唔代表個女人係你老母？

支那人首先出現在支那，但不一定源於支那

哦

前幾日WHO已經帶頭吹緊，你地唔係真係以為講社區感染咁簡單

無理無據就咁講一句就當係?

未來14日是關鍵

咁你話係邊度是原頭，開個獨立委員會查囉，還給中國一個公道。

屌, 真係要八國聯軍好好教訓啲支那狗

個點spin都無用 沙士就係例子

都話隻病毒喺人哋實驗室偷返嚟

鍾南山=中共喉舌,bye

想賴落香港台灣韓國定日本？

又要改歷史啦

邊個最後確診最多就屈邊個

未來病毒通過蟲洞去到武漢, 繼而爆發

最近走嚟封韓國關 係咪想賴韓國

又想spin

唔怪得管軼話去到個市場已經冇晒"證據"

嗯 發源地應該是香港

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

傳咗去人地國家搞到人咁大鑊頌要咁講
真係世界級無恥

人類首先出現在非洲，但源頭未必係非洲，所以全世界都係中國人

西班牙流感發源不一定在西班牙
日本腦炎發源不一定在.....
德國麻疹發源.....
中東.....

支那人冇一個是無辜的

H

唔好咁無恥得唔得啊...

又開始改歷史

武漢獨立

一慣做法，宣傳戰